聖誕節清泉(冇圖）

係呢個寒冷既12月呢位巴打俾咗一股淡淡既暖意我

我啱啱行到攰想坐下姐 咁都要比你影

人地等緊女朋友今晚扑野咋 A0死毒撚

巴打係邊

巴打影既角度又幾好

IP都唔洗check呀

似比人放飛機

ptg去到現場唔對路走左

乜尻都放上黎 當呢度fb？

人地等女朋友唔得既